我係千幾個被捕者之一

感覺到係黑警重點跟進的對象 有跟蹤嘅情況出現
已經有兩單案件係身 但未正式落案控告
我認識既幾位前線朋友都被捕了 我地呢班人已經黃左 唔可以再上前線 勇武需要新血
愈多人勇武場運動先可以繼續
記得發夢完之後要清理屋企 班狗防不勝防就搜你屋
千萬唔好用百達通 盡可能唔好搭黨鐵 被抄左牌既朋友行事要更加小心

香港人 加油

光復香港 時代革命

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我諗緊去唔去好

反正唔用八達通，你再出黎東山再起都無人知啦

已經比狗釘住啦
辛苦手足

手足休息下
我地會補上

警力有限 愈多人勇武 前線愈安全

我未踢保 想上去做前

你地既位置會有人頂上
好好休息

多謝手足 我地會努力 幫你地行落去
有需要出聲

多謝義士

Push

萬事小心
轉職做下文宣

向廢老郡send啲正確資訊

小心人身安全
佢地唔係為左囉證據咁簡單

休息有時

以上資訊希望幫到大家

(推)罷買無用!!

做下文宣
巴打辛苦了

辛苦了手足，如果有困難要出聲呀

未告你，咁快縮沙？一單判五年同七單分别每單判五年，同期執行咪又係係五年，勇士， 繼續出嚟啦唔好縮呀。

手足有咩要幫手請出聲

多謝手足，萬事小心

手足辛苦了

手足要定期報平安

放心 遊行集會我都會出黎和理非

我比以前真係驚好多

香港人加油，請義士休息一下！

推 多謝你地

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

對唔住
要你辛苦

加油

手足休息下先，長期戰黎

希望你冇受傷

光復香港

轉做和理非啦，你地已經出左力好勁了。

各位加油

做和理非及文宣

辛苦了

辛苦了手足

幫手認返一單掟汽油彈得唔得？

手足休息下先

樓主可以退居後排，做好本地&國際文宣

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

推
感謝前線手足
又佑我們

「記得發夢完之後要清理屋企」
覺得發夢之前清理會好D，因為現場拉就冇機會啦。

祝巴打萬事順利。

YEA SIR!

留意有冇人跟蹤呢樣好重要

831

邊撚個掟汽油彈

推

推
多謝你

你唔搵狗，狗都會過黎挑釁你

今日叫人出去

代你行落去 感謝手足

721
811
831

Good morning sir

多謝手足
我地會代你行落去

感謝前線手足既付出
無咗前線呢場運動就唔會成功
但大家最緊要安全

去後面做文宣 做support啦

搜屋係好仔細咁搜？例如床底都會？

手足要保留實力同有用之軀

暫時休息下 我哋會幫你繼續抗爭

樓主離開香港未？

多謝手足，辛苦啦

Morning sir!!!!

唔同意 你幫黑警製造證據告你有咩分別

721 811 832 新屋嶺

手足 辛苦你

多謝你地

萬事小心
會越來越多人覺醒

咁你留屋
專心玩Twitter

多謝你義士

光復香港 時代革命
交比我地啦

多謝義士, 萬事小心

多謝手足

Yes sir 屌你老母 thank you sir

你休息下先，有人會頂上，你放心

good morning 蛇

多謝你既付出

我今日都係去做滅火同哨

辛苦巴打

手足 係香港人對你唔住

做下和理非先。
十一要人㗎。

收到

辛苦哂巴打
休息一排先，我哋幫你行落去

做和理非，行完早d走，依個時候搭狗鐵可以利用多人去保護自己，唔好用八達通

多謝你地咁勇敢,加油,共勉之

如果發覺有冒警撚跟蹤自己. 諗辦法TRAP 鳩佢, 然後思鳥 2.0

辛苦手足

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
612 721 811 831 新屋嶺

921 屯門1400 元朗1900

自衛

有無限公安同解放軍

巴打辛苦了
努力做文宣
外國戰線
本地戰線
對抗公權力嘅壟斷

多謝你 有咩要幫手出聲
尤其經濟上

多謝你的付出！

唔好啦～
每個人嘅崗位都好有用。
今日唞下,其他手足會上。

多謝手足
運動位置有好多，唔可以打前鋒就去打後衞，再唔係出下廣告都得
兄弟爬山，各自努力，香港人加油

巴打

黑警死全家

本身有一點積蓄 仲頂得住

辛苦你

香港人對你唔住 見到呢個post好想喊 好想頂左你個位 但我自問唔夠勇 好自責

加油
記得搵眾籌幫手

手足休息下！我地會出來

只去跟大隊遊行
之後和平回家就OK了

休息下先

有準備，有計劃先好去

Be water絲打愛你
別擔心我們

感激！你休息一陣，我地會接力

有跟蹤即係有落單狗啦,佢唔會搵10個人跟蹤你,你明我講咩嗎?

如果有人跟最緊要注意人身安全
多d 同朋友報到
黑警黑社會都可能突然浦頭

想問搜屋會搜到幾詳細？

推到更多人

多謝你

放心 我越企越前
我相信好多人都會
辛苦哂你啦手足

思鳥 = 思念雀鳥

721 311 831

fight

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

齋行啦

無知一問 比人拉過仲上前會點

感謝你手足
終有一天我們會贏

929搞手入嚟睇下

「重要」下星期日9.29 主線得一個全球反共大遊行！出嚟啦香港人！出現其他活動撞期！

義士萬事小心

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

轉做支援工作，辛苦你

皇天擊殺香港警察

我都係咁認為

btw,辛苦義士們

做住和理非先 我愛勇武bb

感謝義士

手足 我都係
唔怕佢搜屋 至怕佢擺野落我屋企

今日入屯門搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康輕鐵站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

辛苦你， 交比得地啦

yes sir 你老母比狗屌啊。
Thank you sir

辛苦晒
呢度有啲留言好仆街唔好記喺心上

1

唔用黨鐵，搭11號定自己渣車？

感謝手足 轉位做文宣先

一定要出黎。。。拉住2隻狗。。等佢地人手處理唔到

辛苦哂
保重

感激你

其實宜家應該比勇武休息下先，月尾先全香港出動先有最大威力，宜家唱住歌團結人心先，月尾決戰！

和理非無經驗收唔收
打算101gear up

趁而家抖下，做下文宣/twitter/fb先，我地以後一定有機會相見！

pish

辛苦了

手足， 黑警欠你嘅，佢一定要還。

真係多謝你

手足放心，我地接力

唔洗下下行街都要去到最前既

Tui

多謝義士同前線手足

辛苦你，多謝你為我地既付出

Sir你自己掟架啵

文宣需要你，Twitter極缺人

休息下先算啦

再唔係幫下手做文宣

比狗釘格硬出反而會累手足
巴打做得岩
多謝你為香港付出

多謝你，手足

光復香港 時代革命

新血入緊
全香港人要有勇武的意念

黑狗玩跟蹤 小心被滅口

thank you and 加油

我地應該大大力鼓勵藍絲清連儂牆 甚至要係附近一齊嗌口號一齊做撕紙狗！

支持手足

push
有冇野需要幫手
另外可以就忍一忍做住和理非先
再比人周到未必出得返住

出嚟啦大律師，唔好做冷氣軍師鳩縮啦吹水啦

辛苦你 休息下

手足抖下

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

加油
另外每隔一段時間就上黎報平安

可唔可以講多少少點發現俾狗跟

小心

be careful

未落案就快啲踢保

辛苦手足！

巴打好好休息，一定會冇事既

巴打辛苦啦

巴打
多謝你，無言感激

加油！多謝你

唔好冒險

本身大家都一直冒險

721 811 831

勇武手足😭😭

夠鐘開工啦sir

手足

多謝 萬事小心

Pish

手足
辛苦你了

垃圾popo

我地十萬人一齊勇
拉得邊個

光復香港 時代革命 加油

Sorry 手足，萬事小心

所以一早講咗不被捕好重要

多謝你既付出
香港人，加油！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

休息一下 到我地上場

721 811 831 新屋嶺

多謝你地為香港付出咁多

放心休息做下鍵戰 手足會頂上
今日屯門 元朗

感謝走在最前既勇武巴打

好人一生平安

光復香港 時代革命

辛苦晒巴打 好好休息

辛苦巴打，光復香港，時代革命

一定忍唔到
行行下就被上gear 之後就發現自己又上左前線

唔該等陣屯門有手足見到大波man等人 盡情獅鳥得

多謝義士，辛苦你了

辛苦你手足 休息下 我地唔會放棄

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有咩車走返入市區

辛苦晒，上唔到前線都可以做下文宣，大家一齊努力

傻仔先上前線

利申：我傻的

手足辛苦 我地後人頂上

我只係唔想催淚彈再傷害街坊（特別幼童及老人家）

驚佢塞主要道路

但安全最重要唔好太危險 仲有10月1㗎

要推呀 大家要加油同堅持

多謝你呀 ❤️
有需要請出聲

喺外國飛返嚟咩
好心俾啲意見有問題?
去外國集會唔通又同你講

仲有幾十萬個前線got your back
Don’t worry

萬事小心，我地會接力！

爸打多謝你 香港人加油！

係嘞

知唔知如果我唔踢保
佢一般會要我續保幾耐

如果有心有力仲有好多嘢可以做嘅 我之前post左個五大戰線post 可惜無人理 義士你如果得閒不妨望下俾下意見

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

總之萬事小心

感激手足

你走啦, 屌你老母

大家提高警覺

多謝為香港貢獻

多謝手足 我哋會頂上

辛苦手足
光復香港 時代革命

你d伙計做

我哋幫你行落去

警力有限 但一隊速龍搞掂

加油巴打

加油 多謝你！

你自己都要小心 唔好再被狗捉呀

辛苦哂
有咩需要記住開聲
係全香港人欠咗你嘅

我地會繼續行落去

撚下隻POPO

例如今日出去
點知去篤魚旦

次次都專登掉唔中，分明驚掟到自己友
你自首，班popo即刻告你老妨+冒警，唔駛開file查都知

多謝手足 萬事小心

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

加油，頂住。

光復香港🇭🇰時代革命

手足辛苦你喇
香港人繼續加油

手足
你永不獨行
仲有我地
呢排喺屋企休息下做下文宣補下牆
去睇放映會

推。

光復香港，時代革命

感謝手足 辛苦你地

記得fb出返篇野 話唔會自殺

p

辛苦手足
唔好熱情冷卻，幫手印啲文宣派街

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

辛苦了 謝謝你

感謝香港人嘅付出

多謝你 轉文宣 twitter 需要你
香

巴打我哋要齊上齊落架
香港人 缺一不可

覆錯post sorry

thx

保重

可以搬就搬。

全香港700萬人 佢跟得幾多

其實俾人拉左
如果係警犬兇你
e.g. 今日俾人搜到把長傘
係咪基本上都charge你唔入

612 721 811 831 新屋嶺

up

多謝手足 好好休息

push 多謝你啊！

921 屯門 921元朗靜坐 922機場 927遮打

抖下

多謝你🙏🏻

感謝你

721唔見人， 831打死人

感謝勇武

屋企人比人拉左，我可以點做？

搵星火

友條ON9
樓主唔好覆佢

多謝手足無私付出！我地會頂上

辛苦了手足，有咩嘢要幫手即管出聲

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

多謝您，辛苦晒！
我地一齊行落去

咁你要多啲出去行下山
跑下步，做多啲戶外運動
對健康又好又唔犯法